王者天下 668 羌瘣 T口T

應該係佢回憶啦 唔係羌

被插嗰個短頭髮架喎, 應該唔係瘣

回憶黎
d分格係黑底
現在式先係白底

學到嘢

上一話回憶完三人對話之後就去到三日後，即決戰當日
分格由黑(過去/回憶) 轉白(現在)

之後羌療傷時又諗番兒時回憶
又由白轉番黑